黃大仙現場，和理非都好重要架

證明和理非街坊都好重要，
唔好成日笑和理非無用啦

不分化、不割蓆
一個都不能少呀

好多街坊屌狗

不割蓆 不分化
有意見就講 唔好鬧義士

大家今晚唔好戀戰
一個都不能少呀

好勁

其實和理非對依個局勢好重要

黑警依家下下針住前線扔少少野
就全部暴打再拉走告暴動罪
所以依家前線做咩都有好大既被拉風險
再者, 前線攻擊力又弱
(頭先睇到佢地搵野燒... 但好火又細 又無作用... 但就畀紅媒放大十倍嚟屌... ... 真係典型計算失誤嚟)

反而 依家一大班 和理非喺彌敦道屌足幾百米 屌住班黑警走
連想查黑衫 都畀佢地自己既指揮叫走

你就見到 和理非 既影響力又得到證實

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略